[調查]有得揀，食麵定食飯

麵，主要係有湯個種
飯

出街極少食飯，正皮

一定係飯

睇心情&場合

麵

兩溝

要我餐餐食麵絕對唔係問題

飯食到厭
簡麵

出街一定食麵類，炒或湯都啱，唔食麵都一定唔食飯

yes